搭地鐵見到女仔上連燈

就好想捉佢地去做愛
瘋狂做愛
上住連燈咁做愛

Sick ball

大把女上連登啦，好出奇咩

後生女上BABY condom 直頭想扑野做老母添

上得comdom個啲都上晒年紀，不了

原來唔只得我一個咁諗

絲打唔好再挨住我，我忍唔住啦

今日喺地鐵見到有靚仔呼吸
就好想捉佢地去做愛
瘋狂做愛
我同佢地都扯住同呼吸住咁做愛

一係毒撚 一係基佬

要打翻個j

未見過大蛇屙尿